我家哥基唔識去廁所

本身養左一隻3歲哥基識去廁所，但養多隻哥基之後，舊果隻比新果隻教壞左，一齊周圍去，每個角落頭都去哂

有冇高手識教

舊仔屙完屎 捉住佢 指住舊屎大鬧
新仔要係隔離睇住
舊仔正常返就摸頭獎勵

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

養唔熟
就主到熟

因為大家鬥用尿味mark地盤

你又屙埋一份霸鳩佢地地盤

我個隻就係細個教唔到跟著而家成隻老野都周圍柯

等佢地知你先係大佬

我個隻細個都會周圍屙
自從有一日帶咗佢落街之後無再係屋企屙過

Halo moto?

日日都花成個中拖地